青衣消防局重光

終於無狗車係度阻撚住

我宣佈，今日開始再無“和理非”同“勇武”

翠怡既居民終於可以安心一晚

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：